點解依家冇人屌「師兄」

就算連登唔係真係咁多人講 但去到連登啲tg group都一大堆友講咩師兄師兄
姐係證明唔少連登會員生活上都係會講師兄 以前明明唔會咁

ching

出左呢度理撚得佢

清

仲可以點屌?當左係uwants好耐啦

癲撚左
上連登上到走火入魔

一屌親所有波台狗出哂黎屌返你

梳囉清

有咩問題先師兄

sor梨lo青=.=

cfu

劉浩龍 得罪你？on99

幾時有師兄 不嬲都係ching

安答